巴打對個女仔無feel仲會唔會想同佢性交？

男神係單身主義者
今日同佢傾傾下偈借啲意話鍾意佢
點知佢講笑咁答話覺得拍拖好煩 但我可以做佢sp
咁係咪代表佢都有少少冧我
搞到我都有啲心思思想應承佢
起碼可以得到佢肉體或者佢會對我屌出真感情？

gay

屌出真感情

對個女仔。。你咩一回事呢？

基咪甚濃

屌你老尾俾老竇望到

抵

即係會定唔會？

如果肯無套中出可以考慮下

你係咪唔識字。。

波台狗真係狗嚟

連登新金句：屌出真感情

仲要考慮嗚

唔用加配謝謝

想同你性交

根據文獻 男女可透過簡單性接觸過程中增加對對方的親切感同信賴，痴撚線既你可以一試，我話ok就ok 我花名叫博士 就知我有幾勁啦信我

叫雞會唔會講感情呀？

我想同你性交

痴撚線嗰個係你。。

唔講點會有人話沉船？

叫雞都得 免費雞你話呢

多謝！結婚請大家飲！

做咩要鬧me wo

似有啲問題

打手

有咩問題 你覺得呢

美極代言人

朝早返工見到喺地鐵無啦啦大叫嗰啲

先唔理你係男人定人妖

答案係絕對唔會
你可以放一萬個心

你見佢一直都單身
姐係話佢從來都唔會沉船啦
你唔會係唯一都唔會係例外個個

但gay佬世界我就唔知喇
可能work掛？

行入d呀呀

下次加番(假膠)啦-.-

佢a0又點知拍拖煩嗚

腎腎地...

鍾意俾人鬧臭閪

收皮啦假膠

關我咩事-.-

最珍貴既野都比埋人
日後仲邊有價講

夠膽就入秒回吹水post叫啲小圈子收皮！！

加返()啦-.-

屌...屌你老母

太過醒

叫uncle幫你含囉

有機會嘅
我就是成功的例子

未試過又點知唔好

唔會 講得出叫女仔做sp都係垃圾 屌個肉便器 屌完就bye
ps 你係男人

唔會

竟然都冇feel
咁搞嚟都冇意思
不了

Sp還sp 女友還女人

通常呢兩樣野係唔會掛鉤
可以死心啦

之前識有個朋友都係咁

我想講

你地正一臭雞黎

唔識潔身自愛既女人

唔會得到人尊重

食還食，對你有意還對你有意
tum到食你就直頭當你肉便器

會

豬扒都係肉

所以咪叫沉船囉 一架船沉得正唔正常啊

講就a0啫

titanic夠沉啦
咪又係經典

會
如果係靚既就算冇feel都會想性交

唔洗錢既雞
正
真正又食又拎

有sp概念嘅男人係唔會介意有性冇愛

真心既 唔係自己條女既無乜feel 扯都扯唔恆

其實乜野叫FEEL?見到條女好索扯晒旗好想同佢做愛,咁叫唔叫有FEEL?咁男人叫雞又算唔算對隻雞有FEEL?

屌左返唔到轉頭

你當樓主係騾仔咩

起碼可以得到佢肉體或者佢會對我屌出真感情

人類總要重複同樣的錯誤